## Установка

После установки пакета, нужно запустить команду `php artisan vendor:publish` и выбрать **BmPlatform\Umnico\ServiceProvider** для публикации конфига. После исполнения команды, в папке `configs` должен появиться файл `umnico_params.php`. Он требует определения переменной `UMNICO_CUSTOM_ID` в `.env` файле. Это значение будет использоваться как идентификатор интеграции при отправке сообщений через каналы Umnico.

Подключите репозиторий к приложению. Через хаб будет зарегистрирован новый тип приложения `umnico`.

## Интеграция

Для интеграции будет добавлен новый роут `integrations/umnico`. По данному пути доступна страничка для ввода Вашего api token из настроек umnico: https://umnico.com/app/account/api

После нажатия на кнопку `войти`, будет интегрирован новый пользователь. Однако, *вебхук в локальном приложении не устанавливается*.
